沖緊涼 你問我答

洗左袋底泥未

唔係男

咁惡做咩姐

上一頁咪得囉

點解第一個post就咁無聊？

幾年無洗過啦

執返舊番挸啦

洗左妹妹未

總有第一次既
就好似人生咁
係似我人生咁無聊姐

濕晒？

賓周有幾長
有冇劣包皮出嚟洗
屋企廁所幾大

冇圖你話你係維港裸泳緊都得啦

拎花灑 fea係幾正
男既係咪都係咁

無
頭髮無濕

無圖你話你自己就係屋企隻污穢野都得啦

同你暗示
巴打係機會啦

表示我認真聆聽各位題問
保持你問我答既專業精神

已經沖完
感謝iphone防水功能
能夠令所有人沖住涼禁電話